
                      Cuando te previenen sobre lo mala que es una película vas sobre aviso, a la defensiva y parece que inconscientemente quieras encontrar algo digno que salvar, un mínimo decente que decir aunque, aún ni por esas se salva esta película del machaque, la quema y el hundimiento, directo al paredón!!!
La gran chapuza que veo en esta ocasión es que han jugado al ping-pong con un personaje al que no han sabido definir en ningún momento, como esa canica a la que pones en movimiento con un suave toque y comienza su andadura sin-ton-ni-son tropezando con todo lo que encuentra, dando golpes sin sentido, giros tontos sin rumbo ni dirección o camino marcado por no hablar de la estupidez de diálogos y conversaciones que tienen lugar que no dan ni para reír ni para llorar ni para entretener al más tonto de los tontos, y eso es decir mucho!!!
Porque el guionista de este relato no sabe lo que quiere, no tiene claro si ofrecer una comedia absurda, un drama llorón, amor fraternal, historia familiar, amargura deprimida, felicidad de vivir, sermón de iglesia sobre la bella existencia, mensaje subliminal sobre aprovechar el presente etc, etc, etc, o simplemente soltar un montón de palabrotas porque sí.., y si él no lo tiene claro imagínate al espectador que está viendo este tostón!
Que Robin Williams sea el protagonista no extraña pues hace tiempo que no hace mas que películas básicas de contenido dudoso y gusto poco satisfactorio pero sorprende más la presencia de Mila Kunis, actriz más de moda que en principio parece que no obtenga nada positivo de participar en un proyecto tan pobre, nimio y superficial.
Y voy a ir terminando porque nunca hubo mucho que decir sólo que para ser el mejor en algo, incluso el mejor dentro de los peores, la historia tiene que tener un mínimo de coherencia y lógica, un poco de argumento que seguir que aquí brilla por su ausencia!!!
        
            